余德承渡過危險期 群星IG集氣:瞓飽起身一齊開工

從ICU脫離瞓飽要即刻開工，係我就劈炮唔撈

血汗工廠

開工